[{"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1298980940.7384269, "message": "L\u00edder: @accionsocialweb - @nicogalarza\nObjetivos: Movilizar a los colombianos para generar prosperidad social y avanzar en la reconciliaci\u00f3n.\nActividades: Crowdsourcing de acciones puntuales de los colombianos para superar la pobreza extrema (accionsocial.ideascale.com y twitter).\nLanzamiento del Escuadr\u00f3n con Diegos Molanos.\nEncuentro f\u00edsico con participantes del escuadr\u00f3n y sus l\u00edderes.\nInvitar a los brigadistas m\u00e1s movidos a \u2018Cogestor por un d\u00eda\u2019 de la Red Juntos, para que conozcan de primera mano el trabajo de Acci\u00f3n Social.\nInvitar a brigadistas destacados del Escuadr\u00f3n a publicar una nota en: \n    http://www.colombiaenaccion.gov.co \nEnlace MinTic - ViveDigital: Claudia Berbeo.", "group_id": 2696, "id": 233975}, {"user_id": 16645, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1298984815.1070919, "message": "me gustria participar desde la prespectiva dle rpograma de transformacion productiva en el tema turismo de salud", "group_id": 2696, "id": 234228}, {"user_id": 18755, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299277256.495676, "message": "Hola! Mi nombre es Nicol\u00e1s Mart\u00edn, y hago parte de este escuadr\u00f3n con @nicogalarza, @rosacris y @claudiaberbeo. Como cuenta @rosacris, queremos encontrar v\u00edas para que los ciudadanos contribuyamos a combatir la pobreza extrema.\nLa primera tarea es encontrar otras personas que tengan la misma pregunta para pensarla en conjunto, y articular acciones con la Agencia Presidencial para la Acci\u00f3n Social (http://www.accionsocial.gov.co). Una tarea sencilla para esto, adem\u00e1s de dejar manifestar su inter\u00e9s aqu\u00ed, es dejar las ideas que tengan en http://www.colombiaenaccion.gov.co/category/soluciona/.\nCon los m\u00e1s interesados, haremos una reuni\u00f3n presencial/virtual la semana entrante para empezar a pasar a la acci\u00f3n.", "group_id": 2696, "id": 273440}, {"user_id": 18755, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299278800.526819, "message": "El plan inicial: http://bit.ly/fumvhm", "group_id": 2696, "id": 273623}, {"user_id": 18920, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299327142.8575621, "message": "Para poner un granito de arena, estamos trabajando en la conformacion de voluntarios jovenes formandolos en Clown , en Equinoterapia, Hidroterapia y poder tener cobertura asistencial en mas regiones, los invito a participar.", "group_id": 2696, "id": 276132}, {"user_id": 18920, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299327006.6660399, "message": "Un saludo, soy Colombiana viv\u00ed en Pompano Bech Fl. USA y regrese a Colombia hace 6 a\u00f1os, Terapeuta F\u00edsica, interesada en cambiar un poco la Rehabilitaci\u00f3n de personas con discapacidad funde Corpoalegria; organizaci\u00f3n sin animo de lucro que traba por la Rehabilitaci\u00f3n Integral  de personas con discapacidad y poblacion vulnerable, comparto este linck,  http://www.youtube.com/watch?v=B29jTFjymaw estoy en Bgota para", "group_id": 2696, "id": 276125}, {"user_id": 18920, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299327532.1820359, "message": "Corpoalegria tiene un programa en Turismo accesible y salud http://turismocolombiabogota.blogspot.com/ donde Colombianos y extranjeros nos contactan para ayudarlos en conseguir contacto con m\u00e9dicos, cirug\u00edas,  rehabilitaci\u00f3n, recorridos hist\u00f3ricos, recreaci\u00f3n  para personas con discapacidad , para personas que necesitan rehabilitaci\u00f3n, adulto mayor y j\u00f3venes que quieren venir a Colombia a  hacer voluntariado. Estamos para servir . contacto: corpoalegria@corpoalegria.org Jeannette Rosas R. Cel. 3102900412", "group_id": 2696, "id": 276139}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1299957715.7861891, "message": "Hola! Estuve conversando con varias personas, recogiendo ideas y bueno... la gran mayor\u00eda opina que  lo que se debe hacer es educar. Y tambi\u00e9n, hay ideas concretas , m\u00e1s especificas y por eso me gustar\u00eda saber de qu\u00e9 manera nosotros trabajar\u00edamos con esto.", "group_id": 2696, "id": 335326}, {"user_id": 17223, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1300157081.4207661, "message": "Hola chicos!! andaba desconectada de por ac\u00e1 por cuestiones acad\u00e9micas... les cuento pues que cuentan conmigo en este escuadron, tengo ya alguito de experiencia trabajando en este tema, ya que hago parte de una fundaci\u00f3n que trabaja con personas que viven con el virus del VIH estando en fase SIDA o no que pertenecen a estratos 1,2 y 3 e incluso con algunos que no tienen absolutamente nada,  actualmente se est\u00e1 trabajando mucho con la ni\u00f1ez, hijos de personas con el virus o ni\u00f1os a los que les fue trasmitido verticalmente (Madre - hijo), adicionalmente trabajando y enfatizando mucho en la adherencia a su tratamiento, con estas personas es sumamente importante por su situaci\u00f3n socio- econ\u00f3mica, que el trabajo sea educativo, hacer algunas jornadas de capacitaci\u00f3n puede ser en competencias, para que puedan llevar a cabo actividades que les generen ingresos posteriormente.", "group_id": 2696, "id": 352972}, {"user_id": 16229, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1300157117.366082, "message": "@jrojasmayorga hola, de qu\u00e9 se trata el programa? Cu\u00e9ntanos porfa un poco m\u00e1s!! Gracias.", "group_id": 2696, "id": 352977}, {"user_id": 17223, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1300157152.1236441, "message": "En estos casos no es viable darles directamente la soluci\u00f3n a su situacion de pobreza extrema porque el manejo luego es bastante complicado, ahi lo que hay que hacer es, educar, educar, educar..", "group_id": 2696, "id": 352978}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1300197452.4522309, "message": "Les recomiendo revisar: http://www.unidos.gov.co/que-es-el-foro-unidos.pdf y http://www.unidos.gov.co/plan-nacional-de-prosperidad.pdf - En especial en el primer documento la pen\u00faltima p\u00e1gina donde est\u00e1n las dimensiones y los logros que se han identificado para el Plan Nacional de Prosperidad Social - PNPS", "group_id": 2696, "id": 356056}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1302107359.5778301, "message": "En que van con la info que nos pasar\u00edan  @accionsocialweb - @nicogalarza sobre contactos en Sincelejo?", "group_id": 2696, "id": 561234}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1302156321.560219, "message": "Orietta... est\u00e1 pendiente. M\u00e1ximo al lunes ya tienen que estarse estableciendo contactos... estoy pendiente :)", "group_id": 2696, "id": 572245}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1302271880.5083909, "message": "Ok, graciass!! :)", "group_id": 2696, "id": 590276}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1302572884.9208059, "message": "Hola @Rosacris @nicogalarza.... c\u00f3mo vamos con la info Sincelejo?", "group_id": 2696, "id": 634400}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1304822053.0285621, "message": "Hola chicos!! No son las  fotos m\u00e1s lindas que haya tomado, como podr\u00edan?  Pero, muestran la cruda realidad de  personas en  algunos barrios de Sincelejo y por las cuales me gustar\u00eda trabajar. Estas fotos fueron tomadas antes del inicio de la primera ola invernal y ya algunos barrios estaban  en medio de  aguas... no s\u00e9 como est\u00e9n ahora despues de tantas lluvias, me imagino que a\u00fan peor. En algunos sectores es casi imposible entrar :((   http://www.facebook.com/media/set/?set=a.1954205171426.114222.1131571640", "group_id": 2696, "id": 955767}, {"user_id": 26132, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1304838873.213357, "message": "Hola les comparto a todos y a todas un video que hice titulado prosperidad para la educaci\u00f3n, en el video describo la sinergia Universiad+Empresa+Gobierno. Les agradezco si lo pueden ver: http://www.youtube.com/watch?v=jFgh6LIOIyk", "group_id": 2696, "id": 956961}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1305165101.653851, "message": "Aunque a\u00fan no  ha sido posible el contacto con la persona de \"Unidos\" ac\u00e1, les cuento que estoy adelantando un trabajo de sensibilizaci\u00f3n con la comunidad en general. Ya tengo much\u00edsimas personas a las que les gustar\u00eda participar en  el piloto. Yo quiero q empecermos yaaaa :))", "group_id": 2696, "id": 1017274}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1306284102.21912, "message": "Hola!!! En qu\u00e9 vamos con este escuadr\u00f3n? No  ha habido m\u00e1s reuniones ni informaci\u00f3n de nada :(", "group_id": 2696, "id": 1172319}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1306935647.5301411, "message": "Hola Buen Dia!! Al parecer s\u00f3lo yo me comunico por ac\u00e1 :( @nicogalarza @rosacris .... en que vamos?", "group_id": 2696, "id": 1253138}, {"user_id": 37934, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1310503197.4745481, "message": "Hola, un saludo para todos, listo y a la orden. Recibo comentarios.", "group_id": 2696, "id": 1622967}, {"user_id": 31085, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1310584243.1345551, "message": "Pues yo estoy esperando algo desde hace 2 mese  :(", "group_id": 2696, "id": 1631017}, {"user_id": 18844, "stars": [], "topic_id": 9685, "date_created": 1313194930.3442349, "message": "toca reactivarlo!!!!", "group_id": 2696, "id": 1861118}, {"user_id": 18844, "stars": [{"date_created": 1315866204.2663491, "user_id": 18844}], "topic_id": 9685, "date_created": 1315866195.8266439, "message": "Hola! Les cuento q yo he avanzado con Sincelejo :) Ya tengo un listado considerable de voluntarios que est\u00e1n muy entusiasmados con la realizaci\u00f3n del piloto ac\u00e1... Ya hice contacto con Zandra Mu\u00f1oz de #Unidos y estuve visitando nuevamente unos barrios  de pobreza extrema y he tomado algunas fotos... Es incre\u00edble la necesidad de estas personas... Espero poder concretar en esta semana citas con la Academia y algunas instituciones as\u00ed como con los comerciantes para hacer algo bien bonito. Les comparto estas fotos de la visita que hice con un grupo de #Unidos a Altos del Rosario, uno de los barrios seleccionados http://www.facebook.com/media/set/?set=a.2265173385437.128454.1131571640&type=1", "group_id": 2696, "id": 2112160}]