[{"user_id": 39765, "stars": [], "topic_id": 46143, "date_created": 1317777260.2531531, "message": "La nueva fecha es 25, 26 y 27 de noviembre 2011. \u00bfqu\u00e9 opinan?", "group_id": 965, "id": 2280988}, {"user_id": 11639, "stars": [], "topic_id": 46143, "date_created": 1317798588.953836, "message": "Si en algo te puedo apoyar, te agradeceria me envies un mensaje.", "group_id": 965, "id": 2282945}, {"user_id": 11639, "stars": [], "topic_id": 46143, "date_created": 1317798227.6747971, "message": "por cierto \u00bfno es muy poco tiempo para la organizaci\u00f3n y difusi\u00f3n? bueno solo es otra opini\u00f3n :)", "group_id": 965, "id": 2282924}, {"user_id": 11639, "stars": [], "topic_id": 46143, "date_created": 1317798106.722338, "message": "Hola, yo estoy en Puebla y tengo intenciones de participar en el SWDF de Noviembre... y opino que est\u00e1n muy cercanas las fechas con el evento del DF.", "group_id": 965, "id": 2282921}, {"user_id": 39765, "stars": [], "topic_id": 46143, "date_created": 1317965027.3916099, "message": "Gracias Erick, ya lo consult\u00e9 con los organizadores del evento en Df y SW.org y me han dicho que no hay problema con la fecha.", "group_id": 965, "id": 2297438}]