[{"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300540137.346241, "message": "La idea es que ustedes tambi\u00e9n se presenten y nos comenten a todos a que se dedican y cual es su campo de acci\u00f3n laboral.", "group_id": 7153, "id": 388201}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300540070.617605, "message": "Hola compa\u00f1eros, es un verdadero placer poder presentarme, para los que no me conocen me llamo Javier Sneider Bautista, soy comunicador social, trabajando con el tema de inclusi\u00f3n digital hace 6 a\u00f1os, hace 2 a\u00f1os lo hago en la academia como tutor de la UNAD en", "group_id": 7153, "id": 388198}, {"user_id": 22846, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300541705.239651, "message": "Reportandome! Jorge G\u00f3mez Triana, Arquitecto, dedicado la agricultura, y de vez en cuando al dise\u00f1o+construccion.", "group_id": 7153, "id": 388329}, {"user_id": 22792, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300561029.6225431, "message": "HELLO...My name is V\u00edctor Espinosa,I am twenty two years old,I am student,my phone number is 312-434-Callme-Please. My favorite sport is footballl,my favorite color is purple, my favorite actress is Ana Victoria Beltr\u00e1n, my group favorite is La Tigresa del Oriente, my favorite movie is Titanic. Thanks.", "group_id": 7153, "id": 389115}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300582375.245733, "message": "Rodrigo Castro, experto en Hardware, aficionado desde hace m\u00e1s de 3 a\u00f1os a la web 2.0. Bienvenidos a todos y gracias por incluirme.", "group_id": 7153, "id": 390046}, {"user_id": 22998, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300640566.069114, "message": "Mi nombre es Ang\u00e9lica G\u00f3mez soy comunicadora social con una inherente facilidad para las relaciones p\u00fablicas y sociales, mantengo una respetuosa y solidaiia relaci\u00f3n con los periodistas y medios de comunicaci\u00f3n locales y algunos nacionales.", "group_id": 7153, "id": 392704}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300717009.1638751, "message": "Un saludo para todos, soy Angela Pinz\u00f3n administradora de empresas y fot\u00f3grafa, la verdad m\u00e1s lo segundo que lo primero. Vivo fuera de Boyac\u00e1 hace mas de 12 a\u00f1os pero siempre busco mantener un v\u00ednculo con la tierrita, cuenten conmigo para desarrollar acciones propositivas y para un tinto tambi\u00e9n.", "group_id": 7153, "id": 398300}, {"user_id": 20876, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1300760170.5377779, "message": "Soy Aura Mercedes Bautista Poveda @aumebapo, enamorada de la TIC y de la Pedagog\u00eda, me desempe\u00f1o como Directora de N\u00facleo Educativo Provincial; oriento programas  en 18 Instituciones Educativas oficiales y 16 privadas de la Provincia del Tundama, Boyac\u00e1.", "group_id": 7153, "id": 404435}, {"user_id": 25252, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1301067372.2061789, "message": "Hola, Mi nombre es Jaime L\u00f3pez, vivo en Sogamoso, soy Administrador de Empresas, y Dise\u00f1ador Web y junto a mi socio @favarcar, formamos SEIFI (www.seificol.com), Aca estaremos para apoyar este grupo con Toda la Buena Energia.", "group_id": 7153, "id": 439471}, {"user_id": 28127, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1304683909.1125309, "message": "Buen d\u00eda TuiterosBoyaca, Mi nombre es Carlos Gonz\u00e1lez, soy un veterinario que se dedica al marketing v\u00eda internet, espero poder aportar y ayudar al crecimiento del grupo, Hasta pronto", "group_id": 7153, "id": 941168}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1304696762.145175, "message": "Gracias Carlos, que bueno tenerlo por ac\u00e1, bienvenido.", "group_id": 7153, "id": 943198}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1304708530.0888009, "message": "Bienvenido :D", "group_id": 7153, "id": 944956}, {"user_id": 16580, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306129442.436322, "message": "Buenas German Danilo Bernal Sanchez mgs en Planeacion Urbana y Regional asesor en temas de Planeacion del desarrollo y ordenamiento territorial. Miembro de grupos de investigaci\u00f3n sobre TIC's y desarrollo territorial", "group_id": 7153, "id": 1148728}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306236574.6721289, "message": "Hola German, bienvenido!", "group_id": 7153, "id": 1164996}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306329093.5402761, "message": "Un saludo para todos los que se integran al grupo. Los invito a estar visitando frecuentemente Convore para que se enteren y participen proactivamente de las propuestas que estamos planteando y desarrollando.", "group_id": 7153, "id": 1177477}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306346810.275125, "message": "Ya somos m\u00e1s, saludos a todos :D", "group_id": 7153, "id": 1181712}, {"user_id": 22865, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306392514.927496, "message": "jum creo que me registre y olvide presentarme por estos lares para quienes no me conocen soy CARLOS Machado  SOY PERIODISTA  trabajo temas de inclusion social desde medios de comunicacion todo lo que es socialmedia y teletrabajo soy pionero en boyaca en espacios enfocados a la participacion de la discapacidad en medios de comunicacion actualmente trabajo en mi propia marca y colaboro como asesor de accesibiliidad de la brigada digital mintic desde los escuadrones de emprendimiento y turismo  especialista en temas de teletrabajo como referente y experto internacional", "group_id": 7153, "id": 1189062}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306413077.2416179, "message": "Que honor contar con expertos internacionales ;)", "group_id": 7153, "id": 1191347}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306501516.104553, "message": "Bienvenido :D", "group_id": 7153, "id": 1204568}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13952, "date_created": 1306984605.1039879, "message": "Tenemos a una eminencia en el tema de accesibilidad para personas en situaci\u00f3n de discapacidad, es el que necesitamos para unas nuevas propuestas que est\u00e1n en el tintero... Bienvenido Carlos", "group_id": 7153, "id": 1262287}]