[{"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1300542048.9218471, "message": "TuiterosBoyaca tambi\u00e9n tiene sus espacios de integraci\u00f3n social, aqu\u00ed podemos anunciar sobre encuentros grupales para departir y conversar. si bien es cierto que el grupo es conformado por Tuiteros boyacenses y amigos de Boyac\u00e1, no todos nos conocemos personalmente y esta clase de eventos nos permite mejorar nuestros canales de comunicaci\u00f3n. Si tiene alg\u00fan evento y quiere darlo a conocer, claro!!! Invite!!!", "group_id": 7153, "id": 388343}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1300716732.6804681, "message": "Gracias Javier tan querido t\u00fa :)", "group_id": 7153, "id": 398229}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1300717463.372628, "message": "Aprovecho este espacio para recordarles el 1 Taller de Fotograf\u00eda Contemplativa a realizarse en Pueblito Boyacense. El 1 de Abril a las 6 de la tarde se estar\u00e1n alojando en las casas r\u00fasticas para disfrutar de una noche de tertulia musical y el desarrollo del contenido del taller est\u00e1 programado para el 2 y 3 de abril. Invitad\u00edsimos!", "group_id": 7153, "id": 398366}, {"user_id": 20876, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1300759703.1178181, "message": "El 28 de octubre de 2011, estaremos realizando con apoyo de @tuiterosboyaca, el Primer Encuentro de Edublogs, que promueve la Direcci\u00f3n de N\u00facleo Provincial del Tundama, la Instituci\u00f3n Educativa Juan Jos\u00e9 Samaniego y la Alcald\u00eda de Corrales, Boyac\u00e1", "group_id": 7153, "id": 404404}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1301931275.134048, "message": "El Taller de Fotograf\u00eda Contemplativa fue un gran exito gracias a uds. Un saludo y de nuevo argradecimientos a @tuiterosboyaca por su promoci\u00f3n y colaboraci\u00f3n.", "group_id": 7153, "id": 524081}, {"user_id": 26153, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1303339660.5005641, "message": "Hola buenas tardes. Me uno al grupo de twiteros Boyac\u00e1 .... ya saben la sumerzalidad llama .", "group_id": 7153, "id": 762455}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1303444984.3263929, "message": "Hola Arttesano, gracias por estar en contacto con nosotros, bienvenido.", "group_id": 7153, "id": 778749}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1303533533.8840921, "message": "Bienvenido @Arttesano :)", "group_id": 7153, "id": 787243}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1303853139.3190961, "message": "Un saludo super especial para @Arttesano", "group_id": 7153, "id": 819044}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1303853209.2446511, "message": "Javier, no desheches la idea de Pueblito Boyacense para alg\u00fan evento de Tuiteros, y sabes que la casa es de todos :)", "group_id": 7153, "id": 819066}, {"user_id": 22913, "stars": [{"date_created": 1303997185.1154821, "user_id": 23166}], "topic_id": 13957, "date_created": 1303971930.9999199, "message": "Je, @Angiefotografa que bella :D", "group_id": 7153, "id": 837459}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1304947584.1381769, "message": "Se\u00f1ores y se\u00f1oras, taller de fotograf\u00eda en mayo, para que le den un buen regalo a sus mamacitas. Don Javier, para que invite a Aurita. Info en mi cuenta twitter. Abrazos", "group_id": 7153, "id": 971480}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1304992206.622673, "message": "Gracias angelita, pues voy a hablar con ella a ver si se anima!! Gracias por la invitaci\u00f3n.", "group_id": 7153, "id": 981884}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1304992299.169009, "message": "Estamos invitando a comunicadores y periodistas a una jornada de inclusi\u00f3n digital (manejo de herramientas web 2.0, comunicaci\u00f3n digital). ser\u00e1 el 21 de mayo en la ciudad de Tunja, las personas que deseen asistir a este evento se pueden comunicar al 3134999358 o en @tuiterosboyaca", "group_id": 7153, "id": 981899}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1305984401.314199, "message": "El evento de la jornada de inclusi\u00f3n digital para periodistas fue pospuesta para el pr\u00f3ximo 28 de mayo a las 9am en el edificio Sarg\u00f3n Plaza.", "group_id": 7153, "id": 1133894}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1306984739.0630791, "message": "Que triste que los comunicadores y periodistas de boyaca no hayan querido vincularas al tema de la inclusi\u00f3n digital que est\u00e1bamos organizando GRATIS esper\u00e1bamos que se inscribieran varios y solo tres personas lo hicieron, la idea era trabajar con 20 personas, en otra oportunidad ser\u00e1", "group_id": 7153, "id": 1262329}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307036248.8305409, "message": "Que feo que los comunicadores no se vinculen a este tipo de temas que no solo mejora el trabajo de ellos si no tambi\u00e9n el de Boyac\u00e1.", "group_id": 7153, "id": 1269010}, {"user_id": 22865, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307066432.8407891, "message": "mano  Ando en tratamiento 6y vainas medicas de haber podido alla le llego pero eso es el indicador de que aun hay trabajo por hacer", "group_id": 7153, "id": 1273653}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307377856.603359, "message": "Es que muchas veces la gente no valora lo gratuito. Por eso insisto, con todo respeto, que el encuentro de tuiteros debe tener un costo :)", "group_id": 7153, "id": 1305836}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307896654.424799, "message": "Pues estoy empezando a creer que @angiefotografa tiene toda la raz\u00f3n, pero entonces habr\u00eda que establecer un valor por persona. Angiefotografa tienes toda la raz\u00f3n.", "group_id": 7153, "id": 1374709}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307896717.572237, "message": "Paso al t\u00f3pico del segundo encuentro de Tuiteros", "group_id": 7153, "id": 1374712}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1307993984.348042, "message": "querido tuiteros, taller de fotograf\u00eda contemplativa en julio. Invitados cordialmente!", "group_id": 7153, "id": 1383452}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1308408534.316973, "message": "Ayyy que lastima :( yo quer\u00eda ir nuevamente, pero estoy en el campus party,", "group_id": 7153, "id": 1426972}, {"user_id": 22865, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1308623003.6590681, "message": "@javiersneider yo este a\u00f1o no puedo ir", "group_id": 7153, "id": 1444367}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1308745400.8310621, "message": "Y eso? Por que?", "group_id": 7153, "id": 1456531}, {"user_id": 22865, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1308792256.3541541, "message": "porque tengo cruces laborales que me lo impiden ademas con el tema de la salud no alcance a gestionar con tiempo para ir y me parece mas importante seguir trabajando por la comunicacion inclusiva en el momento", "group_id": 7153, "id": 1461977}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1309760076.0056069, "message": "Este 7 de julio estar\u00e9 realizando una jornada de inclusi\u00f3n digital al se\u00f1or Secretario de Educaci\u00f3n Departamental, espero que sea una buena oportunidad para hablarle de TuiterosBoyaca.", "group_id": 7153, "id": 1558091}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1309760124.929811, "message": "el 9 de julio tendr\u00e9 otra jornada de inclusi\u00f3n digital en la que me acompa\u00f1ar\u00e1 @rodribo y est\u00b4orientada a Comunicadores Sociales y periodistas de la Corporaci\u00f3n Boyacense de Periodistas. CBP.", "group_id": 7153, "id": 1558098}, {"user_id": 22913, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1309830669.852046, "message": "Total, all\u00ed estaremos.", "group_id": 7153, "id": 1563653}, {"user_id": 23166, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1310483689.093415, "message": "Tan inclusivos ellos :)", "group_id": 7153, "id": 1620468}, {"user_id": 22865, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1310610075.354362, "message": "definitivamente se me confunde la vision de inclusion que tengo y ese concepto lo veo como alfabetizacion digital inclusion valga aclaracion se refiere a dar espacio a las personas en algo en mi trabajo se habla de inclusion en casos de adaptaciones para compensar limitaciones pero son cuestiones mas semanticas que otra cosa jeje", "group_id": 7153, "id": 1634258}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 13957, "date_created": 1320407955.3089449, "message": "Realizaremos una jornada de mapeo en ciudades como Sogamoso Duitama y tunja atentos a participar", "group_id": 7153, "id": 2504915}]