[{"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982152.016135, "message": "La brigada digital es de todos, todas las propuestas son construidas por los voluntarios que la conforman y en ning\u00fan momento generan contractual compromiso alguno por parte del Ministerio. \n\nNo es para conseguir contratos.\n\nNo es para hacer campa\u00f1as pol\u00edticas.\n\n\u00a1La #brigadadigital es de todos!", "group_id": 2696, "id": 234062}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982079.5506201, "message": "Principios de la Brigada Digital: Colaboraci\u00f3n: entendido como el deber de facilitar el acceso a informaci\u00f3n pertinente y de calidad para facilitar la participaci\u00f3n de cada miembtro de escuadr\u00f3n.\nProactividad: entendido como la capacidad de cada persona y de cada escuadr\u00f3n en si mismo de promover acciones en el marco de las tem\u00e1ticas correspondiente y de proponer a las instituciones que se articulan acciones que faciliten alcanzar los objetivos propuestos.\nArticulaci\u00f3n: No trabajamos solos y no trabajamos en forma individual. La articulaci\u00f3n entre instituciones, organizaciones, miembros de la brigada debe facilitar el trabajo en equipo.\nDinamizaci\u00f3n: Hagamos. Comuniquemos. Promovamos. En el marco de acci\u00f3n de cada escuadr\u00f3n facilitar que m\u00e1s personas conozcan las actividades que se desarrollan y que se animen a involucrarse.  \nRespeto: Podemos tener nuestras diferencias, podemos tener diferentes formas de trabajo, pero ante todo somos un equipo... y como equipo podemos solucionar las divergencias y llegar a acuerdos. Trabajamos adem\u00e1s con ritmos de otras organizaciones y tenemos que aprender a acoplar nuestros ritmos para ser eficientes.", "group_id": 2696, "id": 234053}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982268.006376, "message": "Organizaci\u00f3n interna de escuadr\u00f3n: Cada Escuadr\u00f3n tendr\u00e1 una coordinaci\u00f3n ejecutiva que se encargar\u00e1 de facilitar la articulaci\u00f3n del trabajo mismo del escuadr\u00f3n y de este con la Brigada. La coordinaci\u00f3n dentro de la que se incluye el l\u00edder de escuadr\u00f3n, est\u00e1 compuesta por un equipo de enlace, equipo de difusi\u00f3n, equipo de sistematizaci\u00f3n.\n\nEl papel y/o roles de la coordinaci\u00f3n son de articulaci\u00f3n m\u00e1s no de imposici\u00f3n o de direcci\u00f3n unilateral \u201csobre\u201d el escuadr\u00f3n. Quienes asuman estas responsabilidades deber\u00e1n facilitar, articular y promover mecanismos de comunicaci\u00f3n y/o herramientas de intercambio de informaci\u00f3n de tal forma que puedan recoger toda la informaci\u00f3n que produzca el escuadr\u00f3n y en forma eficiente ponerla a disposici\u00f3n tanto de este equipo como del equipo de la Brigada y viceversa para que la toma de decisi\u00f3n sea fluida, articulada y se act\u00fae en forma de nodos de manera pertinente con la claridad de los objetivos y fines de cada escuadr\u00f3n y con el fin de fortalecer el trabajo general de la Brigada.", "group_id": 2696, "id": 234074}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982171.8569109, "message": "Los escuadrones de la Brigada Digital est\u00e1n organizados a partir de las dimensiones del plan Vive Digital: Infraestructura, servicios, usuarios, aplicaciones. PRIMERA TAREA conocer el plan http://vivedigital.gov.co/forum/. Estas cuatro dimensiones podr\u00e1n subdividirse si se logran establecer equipos de coordinaci\u00f3n de Escuadr\u00f3n. \n\nAdicional a estas dimensiones se articular\u00e1n escuadrones tem\u00e1ticos que por su pertinencia se estructuren alrededor de l\u00edneas que en el Plan Vive Digital no se asum\u00edan como tem\u00e1ticas individuales, pero por cuya importancia ante el desarrollo del Plan y de la situaci\u00f3n social, econ\u00f3mica, pol\u00edtica, humanitaria, emerjan naturalmente.", "group_id": 2696, "id": 234065}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298981344.948755, "message": "\u00bfQu\u00e9 es la #BrigadaDigital? \nCiudadan@s con destrezas digitales, creatividad e imaginaci\u00f3n, que se movilizan para promover el uso y apropiaci\u00f3n de las TIC en Colombia", "group_id": 2696, "id": 234020}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298981431.218025, "message": "Para ver la presentaci\u00f3n que se hizo en la primera reuni\u00f3n: http://www.slideshare.net/rosacrisparra/presentacin-de-la-primera-reunin-de-la-brigadadigital", "group_id": 2696, "id": 234028}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298981749.3339701, "message": "La Brigada Digital es una agrupaci\u00f3n GEN\u00c9RICO en la cual se articulan Escuadrones-tem\u00e1ticos y Nodos-Territoriales. \n\nLa articulaci\u00f3n en la Brigada depende de la facilitaci\u00f3n que se logre entre MinTic, las dem\u00e1s entidades involucradas y la coordinaci\u00f3n de cada escuadr\u00f3n para promover flujos de comunicaci\u00f3n efectivos que permitan que entre los diferentes escuadrones-nodos se dinamice informaci\u00f3n pertinente y oportuna.\n\nDe quienes coordinen cada escuadr\u00f3n/nodo depender\u00e1 el que se faciliten herramientas de dinamizaci\u00f3n colectiva de informaci\u00f3n, de construcci\u00f3n colaborativa y del fortalecimiento y empoderamiento de quienes le conforman. Es competencia de MinTic acompa\u00f1ar a quienes por conocimiento y/o por liderazgo asumen la coordinaci\u00f3n de escuadrones y nodos y debe propender por articular a trav\u00e9s de ellos las acciones que les competan a cada uno (escuadr\u00f3n/nodo). \n\nLos nodos territoriales se articular\u00e1n a trav\u00e9s de la estrategia de territorios digitales. Por esta raz\u00f3n un escuadr\u00f3n podr\u00e1 tener nodos regionales, incluso, en donde no hay nodos oficialmente establecidos pero un nodo no podr\u00e1 actuar en forma independiente a un escuadr\u00f3n tem\u00e1tico. A la larga lo que se buscar\u00e1 es que en todos los nodos se encuentren l\u00edderes de escuadr\u00f3n que se articulen en una gran red tem\u00e1tica la cual a su vez se articula a la Brigada.", "group_id": 2696, "id": 234037}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982663.259413, "message": "En pr\u00f3ximas semanas se presentar\u00e1 el sitio oficial de articulaci\u00f3n de la Brigada. La plataforma facilitar\u00e1 la articulaci\u00f3n por Escuadr\u00f3n, por nodos y la dinamizaci\u00f3n de informaci\u00f3n y articulaci\u00f3n con otras entidades y con p\u00fablico que a\u00fan no participa de la misma para promover que se incorporen.", "group_id": 2696, "id": 234101}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298982360.6156671, "message": "Minimos de escuadron: \n\nCompetencia t\u00e9cnica es necesario que el escuadr\u00f3n se cualifique a partir de la informaci\u00f3n y el conocimiento que produzcan y compartan sus miembros. Esta competencia adem\u00e1s debe servir para generar nodos internos de acompa\u00f1amiento y de cualificaci\u00f3n de la brigada. \n\nArticulaci\u00f3n digital: Siendo parte de la brigada digital es necesario que cada escuadr\u00f3n genere una estrategia de divulgaci\u00f3n, de construcci\u00f3n colaborativa de conocimiento y de articulaci\u00f3n de TIC tanto para la divulgaci\u00f3n como para uso en el trabajo mismo del escuadr\u00f3n. Por ej. Mapeos. \n\nArticulaci\u00f3n local: el escuadr\u00f3n debe tener capacidad de articularse con las autoridades locales de cada l\u00ednea tem\u00e1tica y estar en capacidad de llevar el conocimiento colectivo en dos v\u00edas, tanto de lo local a lo general como de lo general a lo particular. \n\nArticulaci\u00f3n institucional: Teniendo presente que el v\u00ednculo coordinador est\u00e1 establecido con el MinTic/o la entidad correspondiente del sector es fundamental el trabajo de articulaci\u00f3n que en su \u00e1rea tem\u00e1tica desarrolle el escuadr\u00f3n. Por lo tanto no solo es esencial una competencia t\u00e9cnica, sino que se requiere competencia social, pol\u00edtica e institucional para facilitar el di\u00e1logo entre actores y en especial la articulaci\u00f3n de la sociedad civil en forma organizada a los espacios institucionales para fortalecer ambas v\u00edas. \n\nCapacidad de gesti\u00f3n: la interrelaci\u00f3n entre los m\u00ednimos facilitar\u00e1 la capacidad de autogesti\u00f3n propia del escuadr\u00f3n la cual se debe observar en un avance significativo de articulaci\u00f3n del escuadr\u00f3n", "group_id": 2696, "id": 234079}, {"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9688, "date_created": 1298983610.4079151, "message": "Para propuestas de nuevos escuadrones importante ver su interrelaci\u00f3n con http://vivedigital.gov.co/forum/ y comunicarse con @ClaudiaBerbeo para la articulaci\u00f3n", "group_id": 2696, "id": 234177}]