[{"user_id": 13453, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1298980360.4588721, "message": "L\u00edder: @csanabria\u00a0@mauricioweb\u000bObjetivos: Consolidar comunidades de an\u00e1lisis y apoyo al fortalecimiento de las competencias comunicativas en la era de la convergencia digital.\u000bActividades: Conversatorios y discusiones de \u00e9tica y tecnolog\u00eda, en comunidades de bloggeros y periodistas (http://periodismodehoy.ning.com/).\u000bBase de datos de bloggeros y periodistas en Colombia (nombre, correo/@, p\u00e1gina).\u000bTrabajo entre pares.\nEnlace MinTic - ViveDigital: Mar\u00eda Carolina Hoyos Turbay", "group_id": 2696, "id": 233926}, {"user_id": 15483, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1298991718.441021, "message": "Ponemos a disposici\u00f3n de este escuadr\u00f3n nuestra experiencia educando comunicadores en nuevas tecnolog\u00edas http://elnuevocomunicador.grou.ps", "group_id": 2696, "id": 235296}, {"user_id": 15483, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1298996192.1621909, "message": "Este es un documento para analizar en este escuadr\u00f3n: \"Manual de uso para la creatividad sostenible en la era digital\"  http://fcforum.net/files/sustainable-creativity/Fcf_Manual-cast_1-0.pdf", "group_id": 2696, "id": 235987}, {"user_id": 17462, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1299036465.685411, "message": "Saludos, quedo atenta a participar. Como comentario pienso que los conversatorios y discusiones deben abordar m\u00e1s \u00e1reas tem\u00e1ticas de inter\u00e9s para la comunidad period\u00edstica que pueden aportar a la calidad y pertinencia de la informaci\u00f3n en los diferentes medios y campos de acci\u00f3n en los que trabajamos. Adem\u00e1s pienso que este escuadr\u00f3n una gran oportunidad para generar una red fuerte de investigaci\u00f3n y de contenidos alrededor de las nuevas tecnolog\u00edas en el pa\u00eds desde nuestra labor.", "group_id": 2696, "id": 242979}, {"user_id": 17517, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1299043747.7494891, "message": "Como comunicador social y periodista me siento muy bien, agradado porque podamos ayudar y apoyar a otros colegas con el prop\u00f3sito de realizar un mejor trabajo. En el departamento de #Boyac\u00e1, el uso de las TIC's no es aprovechado por la mayor\u00eda de los medios de comunicaci\u00f3n y menos de los que trabajan para ellos. La causa, falta inclusi\u00f3n digital y capacitaci\u00f3n en el correcto uso de estas herramientas tecnol\u00f3gicas. Ojal\u00e1 el escuadr\u00f3n pueda trabajar bien chevere en este sector y esta limd a tierra.", "group_id": 2696, "id": 244488}, {"user_id": 17636, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1299074228.186245, "message": "Hola, soy CB&S Colombia", "group_id": 2696, "id": 247006}, {"user_id": 16500, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1299082511.146467, "message": "Bueno, yo no soy comunicador, soy arquitecto, pero actualmente estoy haciendo una investigaci\u00f3n sobre la arquitectura como acto comunicativo, y estoy muy relacionado en proyectos trans-disciplinares que parten desde la comunicaci\u00f3n. Principalmente me interesa de este escuadr\u00f3n, como, no desde los comunicadores, sino usando los medios de comunicaci\u00f3n se puede generar una cultura convergente, una cultura que parte de los usos de las herramientas digitales para generar ciudades y ciudadanos 2.0", "group_id": 2696, "id": 248306}, {"user_id": 15483, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1301069489.89994, "message": "Este evento no se lo deber\u00eda perder el escuadr\u00f3n http://labsurlab.co/ gran oportunidad de generar su nodo regional en la ciudad de Medell\u00edn", "group_id": 2696, "id": 439740}, {"user_id": 16500, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1301246075.264585, "message": "Juanda, pero por lo que veo el evento ya esta a esta altura muy estructurado, es decir, no veo que est\u00e9n abiertas convocatorias para invitar a otros medias lab o grupos similares a proponer talleres o seminarios, \u00bftu sabes algo al respecto?", "group_id": 2696, "id": 452071}, {"user_id": 26253, "stars": [{"date_created": 1301447449.5168581, "user_id": 16500}], "topic_id": 9680, "date_created": 1301369578.199863, "message": "2. En ese entendido, contenido puede ser cualquier pieza audiovisual, textual, hipertextual, multimedial, art\u00edstica o cualquiera que cumpla con las condiciones antes descritas. El periodismo, lo documental, lo argumental, la arquitectura, las instalaciones, los negocios como parte de su modelo elementos digitales, son suceptibles a entrar en la categor\u00eda de Cultura Convergente.", "group_id": 2696, "id": 465174}, {"user_id": 26253, "stars": [{"date_created": 1301447444.717485, "user_id": 16500}], "topic_id": 9680, "date_created": 1301369448.225395, "message": "Disculpar\u00e1n los entusiastas de Cultura Convergente mi ausencia en estos temas, pero recogeremos el rumbo. Varias cosas quiero dejar a consideraci\u00f3n:\n\n1. Cultura Convergente es el paradigma para la creaci\u00f3n de contenidos en nuestro tiempo. Debemos considerar como contenido todo aquella producci\u00f3n intelectual que puede servirse o no en su creaci\u00f3n, producci\u00f3n, presentaci\u00f3n y distribuci\u00f3n, de herramientas digitales.", "group_id": 2696, "id": 465161}, {"user_id": 26253, "stars": [{"date_created": 1301447436.7370269, "user_id": 16500}], "topic_id": 9680, "date_created": 1301369728.1394341, "message": "3. El equipo debe llamar a la formaci\u00f3n en competencias digitales, la reflexi\u00f3n en el uso de herramientas para la creaci\u00f3n de contenido, los derechos de autor, la propiedad intelectual, la creatividad, las metodolog\u00edas, las tecnolog\u00edas y todos aquellos elementos que fomenten la creaci\u00f3n de contenidos. Entender que esta no es una revoluci\u00f3n de m\u00e1quinas, sino de cerebros.", "group_id": 2696, "id": 465187}, {"user_id": 26253, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1301373835.4083271, "message": "5. Lo que acado de escribir no est\u00e1 en piedra. Espero que lo podamos discutir y profundizar y que este sea un motivo para encontrarnos en una pasi\u00f3n y unos saberes por los cuales hemos dedicado ya un par de a\u00f1os y podamos entusiasmar y empoderar a otros para que hagan cosas m\u00e1s grandes.", "group_id": 2696, "id": 465804}, {"user_id": 26253, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1301373751.0172341, "message": "4. Estos puntos deben desplegarse en actividades puntuales donde la creatividad y la innovaci\u00f3n sean los principios para su realizaci\u00f3n. Pueden ser foros virtuales o reales, conversatorios, webinars, twitcams, o cualquier otra metodolog\u00eda para cumplir con las premisas planteadas.", "group_id": 2696, "id": 465793}, {"user_id": 26274, "stars": [], "topic_id": 9680, "date_created": 1301374441.3336661, "message": "Tengo un emprendimiento en cartagena, donde trabajar 7 personas, es medio de comunicaci\u00f3n online. Visitenlo en www.elplaneta.co, como puedo apoyar desde este espacio?", "group_id": 2696, "id": 465909}]