[{"user_id": 19720, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299783686.75366, "message": "Hola, soy Ruy. Estoy haciendo un estudio de la industria de Internet en M\u00e9xico. Me interesa el la relaci\u00f3n entre lo social y las TICs. Me interesa la educaci\u00f3n y el aprendizaje desde una perspectiva amplia. Me interesa la Interacci\u00f3n Hombre M\u00e1quina. Soy aprendiz de etn\u00f3grafo.", "group_id": 6356, "id": 315562}, {"user_id": 20393, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299787030.1807561, "message": "Hola! Pues yo soy Raquel y platicando con To\u00f1o Salgado (@droso) sali\u00f3 al tema que el \u00fanico grupo que podr\u00eda formarse en el SMCGdl era el de Educaci\u00f3n, que ser\u00eda hermano del que \u00e9l coordina all\u00e1 en el DF. Por eso me coment\u00f3 que ser\u00eda bueno entablar conversaci\u00f3n con los posibles miembros. Yo pens\u00e9 en ustedes, Liz y Ruy. Adem\u00e1s que @richacosta tambi\u00e9n est\u00e1 en esto y Magda.", "group_id": 6356, "id": 315840}, {"user_id": 20397, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299789114.2586739, "message": "Hola a ambos, el grupo de educaci\u00f3n no es el \u00fanico que se puede formar (as far as I know) pero es el que puedo ayudar a formar. Me da gusto que se animen a formarlo, es un tema apasionante, aqu\u00ed estoy capacitando profes universitarios en la incorporaci\u00f3n de las RS en la c\u00e1tedra y hemos tenido muy buenos resultados especialmente con los que son bien cabezones y dicen que \"esto no sirve\". El lunes tengo un buen reto: en 20 min tengo que presentar herramientas colaborativas y bibliogr\u00e1ficas a fil\u00f3sofos de la fac de Filosof\u00eda en la UNAM (esos si son duros de roer) y que se interesen en usarlas :P entonces? lo armamos?", "group_id": 6356, "id": 316112}, {"user_id": 20397, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299791007.6633179, "message": "acabo de grear un grupo en FaceBook, si me pasan sus usuarios o me agregan los pongo en el grupo de GDL y en el de aqui", "group_id": 6356, "id": 316355}, {"user_id": 20397, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299791043.838954, "message": "facebook.com/antoniosalgadoleiner", "group_id": 6356, "id": 316362}, {"user_id": 19729, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299796018.2737761, "message": "ok", "group_id": 6356, "id": 317191}, {"user_id": 20393, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299795674.3969729, "message": "Listo! http://www.facebook.com/raquel.aguilar", "group_id": 6356, "id": 317157}, {"user_id": 19729, "stars": [], "topic_id": 12084, "date_created": 1299824049.059644, "message": "Los que puedan, viernes 11 de marzo 10 pm skype.", "group_id": 6356, "id": 319799}]