[{"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1298223210.2366979, "message": "Les bonnes raisons : il fait un \u00e9tat de ce qui existe actuellement, avec des explications claires. Il explique ce qui pose probl\u00e8me (complexit\u00e9, regressivit\u00e9 de l'imp\u00f4t pour les hauts revenus) et apporte des solutions.", "group_id": 4673, "id": 154233}, {"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1298223244.219779, "message": "M\u00eame si on est pas d'accord avec les solutions propos\u00e9es, rien que le panorama de ce qui existe aujourd'hui a un int\u00e9r\u00eat.", "group_id": 4673, "id": 154235}, {"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300446853.6132679, "message": "le livre \u00e9tant destin\u00e9 au citoyen plus qu'au politique (qui a probablement peu d'int\u00e9r\u00eats \u00e0 ce que \u00e7a bouge) j'aurais tendance \u00e0 dire qu'il faut faire conna\u00eetre ce livre pour essayer de faire bouger les choses (je suis peut-\u00eatre utopiste...), c'est ce que je n'arr\u00eate pas de faire depuis que je l'ai lu :)", "group_id": 4673, "id": 381210}, {"user_id": 14031, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300445592.854691, "message": "Ce que j'ai trouv\u00e9 instructif au-del\u00e0 du livre, c'est la r\u00e9action de la classe politique: les auteurs sont proches du PS mais aucun \u00e9cho chez eux alors que D. de Villepin s'en inspire ouvertement (sans doute plus pour exister m\u00e9diatiquement que vraiment pour appliquer ces r\u00e9formes mais bon)", "group_id": 4673, "id": 381099}, {"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300446756.2070079, "message": "ouais clairement \u00e7a n'a pas fait le buzz que je pensais que \u00e7a ferait, et le PS n'en parle m\u00eame pas (tiens je devrais aller voir la permanence pour les cantonales en bas de chez moi)...", "group_id": 4673, "id": 381189}, {"user_id": 14031, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300447697.5350151, "message": "et \u00e7a se voit :) Dans leur interview (sur le Monde ?  je ne sais plus) les auteurs disaient qu'ils avaient \u00e9crits le livre apr\u00e8s s'\u00eatre rendu compte que \u00e7a ne bougerait pas c\u00f4t\u00e9 politique. Donc tu as tout bon !", "group_id": 4673, "id": 381304}, {"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300461076.963403, "message": "par contre, on m'a fait remarquer sur twitter que le site web associ\u00e9 avait une charte graphique radicale et c'est possible que du coup \u00e7a d\u00e9courage/rebute certains lecteurs potentiels, c'est con je trouve le livre n'\u00e9tant lui pas vraiment radical", "group_id": 4673, "id": 382670}, {"user_id": 14057, "stars": [], "topic_id": 7674, "date_created": 1300460709.989737, "message": "eheh j'ai tout bon, si vraiment tout le monde le lit et mets la pression, sinon on sera tous perdants...", "group_id": 4673, "id": 382638}]